屙屎屙到一半擠唔出

等咗五分鐘，最後我決定

夾。斷。佢

下次試下細力抽佢出嚟

用手啦

遲早到你